警方拘捕10名男子 涉非法入境及協助教唆非法入境

警方拘捕10名男子，分別涉嫌非法入境，及協助及教唆他人非法入境。

警方昨晚近9時接報，指大嶼山懷疑有非法入境者，警員在嶼南道近水口村，及東涌道近伯公坳對開，截停兩輛的士。的士上8名內地男子涉嫌非法入境被捕，其餘兩名的士司機則涉嫌協助及教唆他人非法入境被捕。

以為又捉非法出境

支那人自由出入

香港冇非法出境罪